武漢起義

支那咪又係地方政府既錯，黨是最好的

理得佢 死哂最好